{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho753448896/hoteltabseubil-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061342&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=52727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219907273&selectedRatePlan=286024401&expediaPropertyId=23514028&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔탑스빌"
    },
    "text": "ホテルトップスビル (호텔탑스빌)\nホテルトップスビルは徒歩10分以内の距離に正東津海辺が位置しています。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しております。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):18歳 チェックアウト時間:11:00遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満2歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトップスビルの立地はどうですか？",
            "answer": "ホテルトップスビルは徒歩10分以内の距離に正東津海辺が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップスビルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルトップスビルではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップスビルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルトップスビルは28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップスビルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルトップスビルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "遅いチェックアウトは客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップスビルの旅行関連の制限事項について教えてください。",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は予約確認メールをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "満2歳以下のお子様の宿泊料金はどうなりますか？",
            "answer": "満2歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。ただし、ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップスビルではインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "ホテルトップスビルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルトップスビルには無料のセルフ駐車施設があります。車椅子でも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップスビルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "ホテルトップスビルには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 612
    }
}